Netflix 撐港 心水清就明

明既就會明

做咩啫你

屌有港版字幕先算啦